買Google Pixel 3求教學

請教下各位巴絲，小弟想買返部Pixel 3 (64GB)，香港喺邊度買好？有無方法買到行貨？如果水貨去邊度買好？

感謝

想穩陣嘅就Google Store買
想即時有嘅就自己上price睇

price邊間無咁伏？

同問！

睇下自己彩數

利申: 我而家用緊部2 XL都係ssp買，冇投訴

巴打 未買既話留tg傾傾

pmpm

okay

同問

深水埗領域有現貨喎

1.google store
2. amazon

貴

你追返親生仔個post 有個係google做既爸打提過個網

google冇興趣做你香港人生意你又何苦強求呢

香港去Expansye買，另類行貨機嚟。

利申：真 • Googler

喂咁部機係咪日版先
有d嘢係其他版無,得日版先有架

Google Store 最穩定

應該係新加坡機

收貴咁多